童年懷舊-天龍八部

假日閒晃，驀地一道古典之音傳來，思緒由此回到十年前的8月。
那年8月，同樣躺在家，身旁一部電腦，不停重複播送著激昂的古箏之音，螢幕上顯示的仿佛回到了古代的樓蘭。鐵骨錚錚，戎馬生涯，只能以一句舊日情已逝作終。

其實而家仲有無人玩天龍 重新down返，已經無人再擺攤，只有一堆人不停解副本。想當年洛陽擺攤由西大街擺到東大街，仲多過所謂既女人街。可惜，好景不常，想玩返，但南ser變左鬼ser咁

南ser揮手

而家無晒人啦 好想玩返

正常都去左玩陸服或者私服。

最終鍾過場景每個唔同派別果d 詩

隻gama d 野真係值錢，咩貨倉抽中囉去賣左唔少金

南Ser曾經好好玩